突發：「孟晚舟」香港身份證號碼R075030(0)

HKID R075030(0)

有咩意思？

其中一張ID 姐

個格仔

有幾多張id呢?

lm

有幾多個ID 號碼呢？

堅料？

起碼三張

加拿大法庭公開出黎既資料。你話堅唔堅喇。

加拿大唔知果個係身份證號碼

笑了

有咩用?

幫佢申請No show 私人貸款 幫佢渡過難關

香港護照既design 加拿大識條鐵 睇你遮得幾多

做香港網民，有乜好玩得過睇人唧牙膏同BinC呢？？！！！！

多謝侵侵今年聖誕禮物！！！！

幾年就搞單斯洛登玩美國佬，呢家就再搞多單慢慢周，香港係咪想自爆

加拿大識玩

好似連登仔自貼

幫佢借錢

千祈唔好用佢張身份證號碼去申請嘢呀

R字頭 持證人擁有香港入境權

其實唔只
美帝成日叫港共交黑人 港共都唔撚理
今次瀨到應一應

身份證R字先係咁解

加拿大身份證冇咩用 唔似香港咁重要 所以以為show 埋冇所謂

諗起細個有同學俾人拎身份證號碼申請online game ac

咁係唔係即係佢真係有三個身份証

仲有第二同第三本
唔同咁就玩啦

果個唔係身份證ID咩?

唔係話要做堂堂正正中國人架咩
點解企業CFO 會有外國護照
保䆁又話子女去加拿大讀書
保䆁金成千萬, 仲有外國物業

膠拿大有時真係唔知真心定有心

乜公司咁撚有錢
個人隨時掉動咁多現金
共產黨

等睇SHOW埋第二本第三本，我好想知係咪唔同身份證。

大陸唔係有外滙管制架咩
佢海外突然有咁多資金既

唔同既話柒婆真係揚威國際

"如果" show唔到第2/3個身份證ID出黎
其實SHOW 呢單一個身份證ID好似無咩用 ?

認真hkpic係咩黎
真係第一次見
點解唔叫hkid

permanent identity card

你自己睇返你本特區護照，果個位就等係身份證號碼黎

落黎團聚？

加拿大應該覺得無所謂先無遮
唔會唔知係身份證號碼

“好打得”果個人呢

應該係唔知..又無註明HKID, 邊識睇

如果真係三個身份証， 綜援月月出三糧， 年中有6份糧， 我的人生目標出現了

唔好比錢中介呀

唔好意思 我冇廁所板護照

樓主無帶頭盔

加拿大法庭公開資料黎喎

快D出埋第2本同第3本個ID啦

075+030 = 105

張野係蘋果新聞登出黎, 轉載新聞都要驚

要, 佢爭2000

咁計係咪即係有好多本係假同好多張係假證

yes ua

睇唔明

幅相隔離有佢身份證號碼
加拿大無遮就放咗出嚟

得BNO

低調，如果後再放出嚟個 d 遮咗 ID no. 就可能少好多花生

幾時再放埋另外兩本

支那10幾億人口

有人信唔出奇

笑撚死

犯法架喎
同埋唔係覺得整到佢呀...

咁點解個護照號碼要遮？

撚狗

幫佢認證支付寶 微信

幫你加返句

借錢梗要還咪畀錢中介

真係no show

人生大事都考慮到, 真係幾細心

加拿大咁撚多香港人中國人 會唔會咁都唔知

想睇第二三本個NUMBER

支那人一早就有支那寶同微信啦

保障私隱

等睇第2第3本係咪一樣
如果唔同 777你到時點解釋

最好就3本都唔同

點會唔知
年中咁多香港人去加拿大讀書、旅遊、公幹、移民
加拿大入境部門見特區護照應該仲多過食飯

兩樣嘢嚟
唔通全部永久性居民嘅身份證號碼都係 A 字頭

借黎借錢先

可唔可以查下佢既信貸評級

好波

但明明美國司法部文件show晒全部number，公開晒

原來我睇錯
R 2000年12月28日至2011年7月31日首次登記身份證的人士

識玩

有人提早引爆環聯網上查信貸記錄，搞到而家冇得查

快啲上CR起下底啦

等不及要玩玩了

係喎。之前公司查冊係咪呢個號碼架？

佢個名改得好呀孟晚舟，中國真係比人（慢慢周）

港共

四川出世

我地好應該上駐港美領事館感謝佢地幫我地直接摑鳩林鄭

類別 ? 係咩意思
點解類別會寫問號

驗眼啦 咁撚大個P字都睇錯

祖國系統最安全

你打開自己本特衰護照睇下先啦
定係你連護照都無本呀?

我估又唔會過份到三個HKID No.咁癲嘅

加拿大

類別 ？ = 間諜

人地兩秒還清la

等睇另一個護照有另一個身分證號碼

有身份證唔代表有特衰㗎喎？
唔係要永居加住七年咩？

家陣擺明老共洗横手用特權

人地邊位？要坐移民監既咩？

大陸身份證號碼都爆埋

有身份證唔代表有特區
但有特區就肯定有身份證

係呀
所以本身就唔應該有特衰
連有無特衰就已經可以challenge
有三本只係更撚on99

加拿大好波

佢R字頭身分證
應該夠7年，做咗永久居民，再拎特哀

正常未夠7年好似只能夠申請HKDI

我知
有特衰係要入籍加住七年
大陸人本身有中國籍
但香港有比大陸人做投資移民？
呢個我唔熟

點少得巴拿馬文件 ICIJ

Twitter 入邊有

點

del post lu

真係勁 之前范冰冰 而架到佢

啱啱有巴打自爆已404 not found

Chan Lok Hei先生係「中山大笨象」，1993年9月20日出生。

咁你地有無save底？

show 剪角自爆個post 無左

google cache仲有啦。

中山大笨象呀嘛

Chan Lok Hei嘛

1993-9-20嘛

可能係晚晚周呢

hkid呢

推上報

係呀

推乜鬼，呢個咪係生果報爆出黎lor

2000蚊做華為女婿
點都抵過4000蚊做黨主席

生果po 出黎果張遮左

你唔係以為我自己搵到孟晚舟本護照呀？

好好笑囉

佢講緊嗰個 R = 持證人擁有香港入境權 係「符號標記」嚟，同 A = 持證人擁有香港居留權 係一樣性質
身份證號碼 R 字頭根本同依樣嘢冇關

晚晚J

咁後生仲梳咁既髮型。一睇就知七頭黎啦

佢唔使申請保釋啦

加拿大咁識玩，慢慢放料
佢搵定美國律師得啦

我點解成日覺得佢好似江欣燕扮祥嫂咁

樓主 我一打開POST就屠丈杯力未系丈油易弔糸猶;永易夕;署

可以send呢個IDNO比佢叫佢自己申請貸款

點算。

20萬股票 20萬廢紙
華為有撚上市丫

大家記得back up 圖

條女根本冇改過名
港共政府講大話

出生地又四川又廣東

出生地：四川
簽發地：廣東

其實點解要印個身份證號碼喺護照入面，我覺得呢個設計完全冇必要，外國只係要護照號碼，又應該係入境處方便自己對野用，今次捉蟲入屎忽

咩呀？

唔係一個出生地點，一個簽發地點咩？

係喎
縮圖睇撚錯

R

奶共同建制既人會唔會捐錢幫佢甩身

人稱間諜

最鍾意睇港共政府，係事實面前無所盾形的醜態

2011年拎完大陸護照又拎特區護照係咩玩法 ？

騰訊實名又多個身份証用?

私人專員公署管唔到加拿大

2011年貪曾做緊特首

R字頭係大陸出世
永唔永久係睇身入證a字

林鄭嚇到瀨屎未

咩黎架我身為正宗香港人持bno都唔識
隻支那有無三粒星

係撚 唔好識少少扮有料

唔係個個國家都有身份證

R 2000年12月28日至2011年7月31日首次登記身份證的人士

人地係passport no = id no

永唔永久係睇星呀 渠頸

孟母3000

***同永久居留權無關係

嘩如果有人用銀聯信貸查佢就大獲

***只係代表持證人夠18歲，以及有資格申領回港證（紅簿）
未夠18歲會出*AZ，但佢一樣有香港永久性居民身份

咁算啦 唔開都開咗 萬小姐事後再同加拿大投訴啦（仲走到出黎既話）

淋病有位可以屌加拿大唔尊重人地私隱lu

而樓豬都有被人告既風險

樓主molamola

起完，13間殼

係我就推畀上介政府
之後再查返一年半載
趁未有檔案法就銷晒啲資料佢

到時就話無晒record 查唔到
反正都唔會有人記得

支那狗

同埋冇中國國籍嘅香港永久居民係得AZ
冇星

Push

估唔撚到香港咁快就要收皮

果組號碼對加拿大 (外國) 冇意思
護照先係身份, 香港身分證唔係

係大陸權貴d私隱仲緊要過人命，今次真係同當面摑9你大陸無分別

其中一個身份啫

可能佢又有幾個id no.呢

唔係知唔知
係爆你關佢能事，你搵香港屍忍專員投訴加拿大司法麼

人地有五張身分證唔通又話你聽咩

其實佢冇需要保障非公民私隱

我就賭有兩個或以上

Back up ed

R代表咩?

Russian

呢本係第幾本？
已經係宜家呢個名喇喎

O Canada ~ 🇨🇦

幫佢CHECK TU 先

R : 持證人擁有香港入境權

轉數快

根據美國司法部文件，孟晚舟曾經持有最少4本中國護照及3本香港特區護照，加拿大法庭公開孟多本護照的圖片，另亦公開孟的美國簽證等。據孟晚舟丈夫劉曉棕的供詞以及向法庭提供的香港結婚文件，指孟的3本香港特區護照簽發日期分別為2011年10月18日、2014年11月7日，及2014年12月18日。三本護照的到期日期都是同一日，即2021年10月18日。

從圖睇，港護照好似有兩本剪左角

多謝加拿大警方幫廢警執法 維護正義

點解passport 有張相塊面咁漲 @@

肥咗唔得嘅咩

易容

R喺生日日期果度先係入境權

同場入境權攞唔到特衰

咁又返到去同時有中國同香港護照，呢個一直都話有蝗食盡兩邊福利的都市傳說啦

你係咪畀佢個黑色長方形誤導咗
點解我睇唔到

左上，之前有人upload咗香港入境處係剪個無謂嘅角，又出奇咁細

observation寫左根據前一本換護照
證明條女係正式申請換證
並唔係有3張身分證或同時3本valid

又炒車...

三本護照既Type 都唔同嘅？

都係P wor

連續申請兩本都批？

一本14年11月
一本12月

有本改左名

黑色長方形 係block左個barcode者

喂，唔好推呀

有一本有佢老公姓

有，早幾年都仲可以投資1000萬移民，宜家唔知

真心定假膠
身份證號唔同護照 只有一個